其實香港市民到底守護緊乜野？我睇唔透

我本身計落應該算淺黃？
我唔會出黎行
但我會支持出黎既人
我既生活目標只有一個就係成功移民

只係有件事唔明
講難聽啲係前線衝既義士
大部分係資本主義社會中算係地底泥
佢地話要守護香港 其實守護緊啲乜？
你租緊個單位既業主？你老闆盤生意？定係權貴既資產？根本成件事佢地冇得益wo
點解仲要企出黎？
點解唔比心機搵錢移民？
世上總有屬於每個人既樂土
唔值得為呢個地方付出代價

人渣

世上還有如此豬閪的樓主

我愛香港, 就係咁簡單

咁唔係個個有能力, 有錢移到民架嘛, 有識當地語言, 文化, 唔易學之餘, 唔一定有共鳴感, 甚至有社交圈子

你唔好侮辱淺黃啦

點解我係香港出身我大個要專登搬出去唔係屬於自己既地方住
支那日日送百五隻蝗蟲入侵香港人屋企點解香港人要就範

唔好侮辱淺黃，你只係食花生的撚樣

唔好回po啦由佢沉

呢到係自己屋企黎架

請善用起底功能

打咁多字先得3毫子，係度講移民

個個像你一樣，香港無得救

五毛定失敗主義撚

根豬知唔知咩叫自由？

唔知就收聲啦

生於斯，長於斯

呢度係我地嘅家

畀人蝦到上面你都可以話唔知守護緊d乜?你真係因住出街畀人打呀 深藍!

樓豬唔係淺黃
係中度弱智

根本呢個世界冇話邊一國地方屬於邊個
只要搵到自己安居樂業既地方
個度就係你屋企？

食撚屎啦樓主
淺你老母黃咩,快撚D移民啦

p牌仔話人3毛

善用起底功能，根豬係真心膠

你唔係淺黃
你只係中間派
地獄最熱個位留左俾你

你移民去大灣區啦，柒頭！

一個污煙瘴氣既地方正常都搵訂搬啦

人唔人渣唔敢講
但自私到仆街就一定

樓主有錢/儲緊錢移民 咁大部分移唔到民嘅人呢?
唉 香港人真係好撚自私...

你唔當香港係屋企唔代表其他人同你一樣

點解唔係留俾建制

香港完善法治被侵蝕到某個程度
外來投資者亦都唔會留戀香港

唔係淨係錢先係叫得益既
講完

派膠？

犬儒出沒

行唔出黎行
但係知前線多數都係你口中講嘅地底泥

作故仔都作好啲啦

利申：身邊好多專業人士有發夢上前線

地底泥？
立會開樣果個已經係
畢業於香港大學政治學與法學雙學位，並且前往巴黎政治大學作交換生。目前正於華盛頓大學攻讀政治學博士。

同埋守護緊嘅係一個民族嘅核心價值，教育、自由、價值觀、語言...等等
不過你唔明架啦，你呢d只會喺坑渠底眼入面得數字嘅人，又點會明白人哋係望緊個天空呢
冇衝衝子，修訂逃犯條例都過咗啦，佢哋存在價值點都大過你

你唔睇示威者都睇下香港曾幾何時會出現過三千個律師會上街遊行示威

停止回post
停止負評
由得佢沉

樓主分分鐘窮撚過部分前線手足
我識幾個屋企有錢既都上前線

淺乜撚黃，你都係去睇你d移民資料算9數啦

講得好。
真係唔知守乜鬼

見你樓主個用戶都開左幾個月。
就信你是一個人，唔係五毛咩。

你的反問就是可以反問番你轉頭。
點解仲要企出黎？
點解唔比心機搵錢移民？
世上總有屬於每個人既樂土

樂土唔係它自自然然就存在，
係靠人的心、力打造出來。
7月1日佢唔衝立法院，
政府未當你無到囉。

佢地前線話係烈士都無為過，
佢地本來預左會比警察開槍打死。

為啥？

為左保護你地唔會比人無啦啦送左中國亂判你刑。
為左保護你地唔會擔心反對政府，而失去言論自由。
為左保護你地不會比點亂來的法律搞到你和你的子女頭頭轉。

一個無正義、警察無用的社會生活和打緊戰爭的國家無咩分別？
就係靠前線 光復香港，拿回正義，查佢警察貪污。
讓香港回到一個幸福的城市。

呢個係良知問題
係對錯問題
你想可以繼續龜縮
想支持唔該捐多啲錢
出呢啲垃圾post搏乜呀

同撚意

我就係冇錢先更加覺得應該離開香港

我既生活目標只有一個就係成功移民

因為你既目標只有移民，但係你又話世上總有屬於每個人既樂土
唔值得為呢個地方付出代價

即係當你移民到一個地方，你發覺唔係自己既樂土就會重新移民

想請問，點解唔將一個地方變成你既？ 世界咁大，要移民到幾時先知道果個地方係屬於你既樂土？

"我既生活目標只有一個就係成功移民"
見到依句我已經負評上一頁
請你收皮

過左兩個月仲問佢呢d問題，唔洗懷疑，港豬一隻

樓主既言論好似我個朋友；我都係當佢弱智無理佢。

自由

眼裡只有錢的離地中產港豬係唔會明

你係撚淺黃咩
你只係死港豬炸

你同班蝗蟲有咩分别？

移民你就收撚嗲啦,最憎你呢種人,有事就走,無事就死返黎,一腳伸你呢啲賤種落咸水海都便宜左你,爭取緊咩都唔闗你事

覺得義士就咁俾人拉左去坐監好唔抵
呢度根本冇屬於佢地既野
但班址權貴就繼續風流快活多撚謝曬

樓主有無移過民，當你唔係係個一片大地長大，無係嗰度成長讀書，你呢一世都唔會100%歸屬嗰度。因為當你嗰度D朋友傾計，傾時事舊時宗教歷史笑話時，你會有好強嘅疏離感。當然你可以匿係唐人街，但咁仲算移民？

咁講啦

有人對香港歸屬感唔強 覺得天大地大任我行 東家唔打打西家 世界仔黎 移民係對一個政權問題下嘅選擇

亦有人愛香港 以此地為根 恨鐵不成鋼 希望此地有民主自由 經濟發展 以香港人為榮

問題其實97前已經有 唔信中共港共嘅已經走哂 信嘅就繼續留

依家只係將2047年 人民嘅交叉點提早左

各有各行 大家都只係對政權失望而作出不同嘅選擇 點解要互相指責?

我唔會出黎行
但我會支持出黎既人
係屋企打飛機黎支持

老闆，權貴要移民容易。
咁其他無能力移民嘅人呢？等死？
同埋移民要付出代價，朋友家人都要隔一段時間先可以見面，特別係父母。唔係每個人都肯。

決定留低係香港嘅人 就係果班示威者。希望 盡自己能力 守護香港。大家一齊努力

走啦，拿拿聲走去移民，一路走好，咪L開post 阻住晒，人渣

你呢種人冇感情，藍絲都算唔上

如果我唔想搬or無得搬呢

你唔配做香港人

好簡單 因為你根本唔愛香港

你走啦咁88

你係社會垃圾，去人地地方都係寄生蟲咋，你同大陸人沒分別，都係想移民走。你根本上唔配做香港人

打個比方
你今日既官職係可以坐上架驅逐艦 只係依家無油
你只要努力d搜索物質 就搵到油
而仲有好多士兵，係唔會有機會上到架船
再多既努力都係搵到架車翻黎 自己思考下呢個比喻啦

連你口中嘅地底泥都識咩叫公義
你除咗搵多兩個臭錢仲識啲咩

收皮啦你

守護一班願意守護依度既人/守護一班願意守護依度人既人
守護緊一個群體 一個有共同理想，理念既群體

講真班三毛網軍成日想灌輸一樣資訊
就係示威者特別係前線嗰班全部係學生/窮人
因為佢地好清楚華人啲見低踩見高拜嘅賤種性格

只要令班淺藍/中立嘅人覺得我地全部都係社會地位上低過佢地嘅人
佢地就好自然唔會聽我地講任何道理
佢地都係拎返「食粥多過你食飯」黎撻你

所以我地要俾佢地知道返示威者同前線義士有好多都係專業人士同社會上嘅成功人士

唔好送中囉，就係咁簡單

屌你老母你鐘意移民就快撚d 走，大家守護緊d 咩同你解釋都嘥9氣
祝你移民到中国成功

笑撚左 如果唔係有人肯企出黎香港一早就比共產黨食到渣都冇得剩啦 嗰陣你仲搵到錢移民我就笑撚左
你呢d豬閪唔好話自己係黃絲啦 影衰曬

你仲要諗靠揾錢先移到民，你都係食物鏈嘅最底層咋傻鳩

樓主出名三毛
仲同佢傾

唔好嚇我咁都叫淺黃

走啦 懦夫

又係移民 唔洗問點解會比負皮

話前線係地底泥？
做下功課先啦
分分鐘你先係前線眼中嘅loser

冇錢又冇技能想離開香港

弱智扮聰明

樓主唔係一名淺黃
只係一名港豬咋
返去睇吓條逃犯修例講乜先啦
到今時今日都唔明仲學人自稱淺黃
就係你呢類人眼中淨係得錢錢錢，有兩餐飯食就乜都夠，
香港而家先會搞成咁

其實你要走冇人留你，但講到人地唔走係人地ON居呢，就反映左閣下無論人格，思維，邏輯，價值觀，通通都有問題，請問閣下打算去邊到移民話?
我會幫你轉達俾個邊移民局知閣下對自己本土係幾咁忠誠，等佢地知閣下幾咁渴望移民，我諗會幫到佢地考慮閣下既申請

點解唔比心機搵錢移民？
咁你仲係香港人?
你只係走狗
利用完香港就算

你走啦 一心諗住走既人唔會明架

快撚啲移民 香港唔需要你啲咁嘅人

垃圾澳門狗 仲要炒散
移民笑撚死人咩

送樓主一句
「道不同，不相為謀。」
完

講緊你呀垃圾

你老母三個窿不停比壞人輪
你呢種不孝子一定會話由得佢受苦囉，認過第二個老母咪得囉
你快撚D離開香港啦仆街

資本主義關守護人權同自由乜事

蝗蟲本質
唔搞好自己屋企
去侵佔人地地方

你估你移民嗰啲地方本身就好好？
如果冇大家爭取 社會點會進步

個個都好似你咁諗 呢到唔好就搬第到
咁冇一個地方會好啦

咁你快撚d 移民啦
唔好撚喺香港獻世啦
呢翻言論同收割波一撚樣
你d 撚樣淨喺識借香港優勢搵錢
搵撚完就走
我屌你老母啦
重有就喺香港點解攪成咁
一部分都喺你d 撚屌造成
味撚話自己淺黃，影撚衰曬
只喺一條投機主義金錢奴隸臭蟲咋

樓主係澳門人，之前仲屌香港人，的確係人渣。

你呢d係淺藍扮開通wo

我唔會出黎行
但我會支持出黎既人
我既生活目標只有一個就係成功移民

其實你都唔係淺黃

你依家唔洗翻牆上網
得閒可以笑下小熊維尼改下淋病圖
有唔錯嘅醫療服務同食品質素 等等等等.....
老土啲講句咪自由
俾你揀你會住強國定香港？
點解強國咁強大仍然有咁多腥移民懶死過黎香港？
香港市民要放棄原本屬於自己既嘢拱手相讓俾人？
不了！

屌你見到你「目標」係移民都知可以唔撚洗睇你講乜
返入你老母個閪道喇

咁你移民吧, 再見

你移去邊都改變唔到你全家死後會落地獄嘅事實

完美演繹何謂港豬一個地方嘅衰亡就睇下好似樓主呢種人口喺個個地方幾時飽和爆煲

第一，你個思想淨係得錢，很可笑
第二，我地守護哩個地方，純粹因為，香港係我屋企，屋企有事，我就出黎保護

啲人點諗大把文已經講過
你睇過哂都係唔明就再勸你都哂氣
路不同 不相為謀

無出黎行仲黄條撚咩
你唔好移民呀一齊共享大灣區

移民好快啲走啦
到底你想講啲咩
我睇唔透

唔該剪撚咗你張香港身份證佢 你唔配做香港人

就係鍾意呢片土地！
其他地方再好都無香港呢片土地上嘅嘢

佢之前d post....

對香港有抱負嘅人就會走出黎,
只係顧自己或家人嘅 咪眼白白睇香港衰自己盡力走

佢又好意思出黎比全世界知自己係港豬
仲講乜9自己淺黃

甘都叫淺黃

咪係 樓主明明得1毫

你咁睇唔過眼
點解唔係你移民
要成班人移民?

Show Blocked User - 高息股

呢個地方有問題所以要我走？on9？
點解唔係搞出問題既人走？你都on9

收皮啦 快啲走

阿婆都識得入警署屌D差佬
你連一個阿婆都不如啊仆街!

第一
你自己對成長嘅地方冇歸屬感
我地不能夠想像你嘅童年係過得幾咁可憐
先可以講到自己離開香港可以做到咁灑脫

第二
比人一check 就知道你開埋啲post係博出位
而家LM恥笑你

講真，
其實我都唔係好明點解會有一班人
覺得乜都唔關自己事
覺得乜都攤大手板等人地去做
對乜都無感情無感覺
「噢，唔鍾意咪走囉～」

係你眼中，香港只有業主同生意？
你平時生活到底有d乜？你有冇去過第二個地方生活？

又一隻港豬

你無既人性同良知

守護緊自己嘅家
係香港土生土長十幾年
成家幾年前移民左去外國
番黎過個暑假冇諗過會發生咁多事
見到香港依家變成咁都冇辦法置身事外
遊行示威個啲 去到嘅都會去

你都走啦，仲問咩姐

香港係可以安居樂業
問題係個政府唔對準社會問題施政
淨係房屋問題已經有大把野應該要搞
而且最開始大家反送中
就係唔想香港變得唔安全 冇自由 我哋住係到先有保障

每個地方都有好有唔好 呢個係人都明
但係我哋香港出世香港大
全世界冇一個地方可以取替到呢個屋企

對與錯有咁難明咩，個個好似你咁淨係顧自己利益死得啦

澳門人

值頭唔配做香港人

你只係一隻港豬，唔係人

我搵到你所講個o地方
呢個地方叫香港

就算移左民都覺得始終香港先係我真正嘅屋企

守護緊啲你無嘅野
人性 良知 公義

因為你窮得只剩下錢

自己地方 點解要我移民
屌你老母

你呢啲人 有事就識逃避
儘量事不關己 有事走人既心態
香港本黎都樂土 點解會搞到咁
如果你去到下一個樂土又係咁
又走 你成世人都走黎走去
想知無晒樂土 你會點做 即刻自殺?
世界係咪應該咁 定你咁諗 只要我死之前仲係有樂土就OK

你老母你話你淺黃都比多你

咁物質主義既人渣，死去藍色果邊，別沾污淺黄。

個個都走到咩，做二等公民又一定開心咩？
香港係我地屋企，係我地嘅根。

盲或者弱智睇唔到好正常。唔係話你呀樓主。

欄

講錢？屌你老母臭化西呀
地底泥？你有幾巴撚閉呀
人地咩都無
先夠膽出黎抗爭
坐享其成重咁撚多野講
你都係捐返入你老母個西啦

香港係孕育我地既地方
意義上同父母既性質係無分別
因為你切割唔到

你講既野等於你老豆老母病左
你連幫都唔幫 救都唔救
同人講:我去搵個新媽媽咪得囉

你是咪on9

人爭一口氣，佛爭一炷香
人，活一口氣，佛，燒一炷香
意為：人活着，在於氣，佛存在，在於香
有氣才有人，有香才有佛！

如果樓主都叫淺黃, 我要改名Minions
目標係成功移民, 即係未撚攪掂? 廢架

衝立會前線既叫梁繼平
係美國讀緊法學博士

唔知你讀緊咩野可以有資格叫人地底泥

下下叫人移民，你同班廢老想法有咩唔同，仲自稱淺黃

講真，你唔好出黎柒啦

企埋一邊睇戲食花生其實唔需要立場
唔使夾硬話自己係淺黃

希望樓主唔好移民過嚟澳洲
我代表澳洲表示唔想接受呢條人渣
你可以試下去中國 佢吔好似好鐘意收人渣

利申 澳洲出世 但比樓主更愛香港
有一齊發夢

連守護緊D咩野都唔知叫自己淺黃...
唔好侮辱淺黃

你老母，守護緊我地ge核心價值呀！明唔撚明呀？
你d撚樣移民錢都未撚夠學咩人扮離地je！

我嘅目標都係移民，但走之前都要為成長嘅地方做返啲嘢，就算移民，唔代表唔會返嚟香港

生出嚟就移民，同條三文魚有乜分別？

再講，如果香港回復正常，紅色勢力褪去，仲使咪移民？

犬儒

到你移左民就知嫁啦
問問自己愛唔愛香港
愛既點解要放棄佢？

唔好意思!!
聽日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

credit to: CX FAU

你咁係淺黃？

你幾時生cancer或者俾人送中，簡直係香港人中嘅地底泥

不要說「中立」
試著說「犬儒」

咪以為移咗民就冇你事，你哩種人無論走去咩國家都會令到個地方同而家既香港一樣。

因為沉默令權力壯大、腐敗。

民主著重既唔係制度，而係願意打破制度既公民。

點解你條撚樣港豬仲唔走？
你自己食開屎覺得無乜嘢就要叫人放棄爭取食好西既權利？
你走啦，呢度無人歡迎你呀

簡單答你, 我哋守護緊上一代、呢一代、同下一代嘅自由。呢種自由唔單單指衣、食、住、行，唔只係大路嘅言論、集會、出版自由，仲有思想自由......等等。
睇得出樓豬份人都幾短視, 除咗錢，都仲係錢。
喺自己嘅地方唔付出力量去守護, 俾你成功移到民, 俾你有幾高學歷、幾有錢都好, 你呢一種心態注定你成世人都係loser。
lose在咩？lose在你連守護屬於自己嘅嘢都冇勇氣，唔好話做唔做到大事，去到外國都只會俾人睇唔起＆欺凌，再唔係就係靠依附他人、擦鞋奉承他人嚟苟延殘喘。
祝樓主去到外國順順利利
以上嘅說話唔單只同樓豬講，仲想勉勵各位同路人。即使最後都係失敗，至少我哋有付出過努力，而唔係覺得點都係死，所以咩都唔做，然後等死！

正宗犬儒主義者

你睇唔倒有乜問題就自己惡補吓，唔係出埋啲爛po哂我地啲時間回你

光復香港 時代革命

生於亂世有種責任

五大訴求缺一不可

價值同目標係自己創造，我地深信自由民主公平可以令到香港更好，所以未去爭取囉。
你條撚樣下下講錢，中共好撚有錢架，躝返去啦！

Push

三毛，負評，上一頁

巴打我同你諗法差唔多
但有好多人真心為緊香港同公義出一分力，不畏政府，強權，
就算明知可能性低，大家都努力嘗試緊去改變現狀，抗爭，
就算今次失敗，呢次經驗如果可令到香港人覺醒，
未來嘅社會或者會都可以改變到呢

淺黃？邊撚度黃呀？睇過？
條底褲淺黃？

dllm 每個人唸法唔同，你鍾意錢，想去移民，但係唔係個個好似你。 讀多點書啦。我自己唔係香港人，但係我係人， 我可以理解，點解你唔得？

簡單啲講你唔係香港人

離開左香港你始終係外人

唔使再推

只要你夠無知，邊到都係天堂

負皮 上一頁

大家咪各自盡做去守護香港囉
保衛家園呀大哥
唔係樣樣嘢都要有一個financial return先至合理㗎
好多人嘅價值層係真善美 唔只係為搵兩餐晏仔

你如果睇資本主義咁重 咪根本同建制深藍冇分別囉
口口聲聲一國兩制 事實係要保護概得利益者

地底泥，究竟有乜嘢動力驅使你喺一個前線衝呀？係外國勢力定係有錢收呀？係愛呀，𨳒你個閪。

睇你最後果段就有問題

自由

總有一類人一直考慮既只有自身利益
無諗過要令呢個世界變好
而你應該就係呢類人，且思想狹隘--從移民為你生活唯一目標所推測
當然你有你自由

咩野叫資本主義地底泥? 收入低就係?
呢種說法侮辱左香港咁耐以黎本來賦予市民既自由平等同人權
點解你要移民既自由?係因為呢度係香港

唔係個個都好似你咁覺得邊度唔掂就走
佢地對香港有感情，香港係我地既根
亦唔係個個都有咁既社會上流力去搵夠錢移民

值唔值得為香港付出代價?
好多人無得揀
而且當你真心愛呢個地方
咩野代價都唔緊要，甚至好多人已經絕望到無野可以失去

自己參詳下，歡迎討論

你算系淺藍 你無參與過任何野就 吾好出聲 你要移民你既事 無人有興趣聽你講野～ 因為大家都係過路人 亦都吾係做任何有利益既事先做 他們所爭取既野你不知道 ,而現在既人爭取既野都吾係為自己 而係為緊將來既香港人 或 未來既香港 ！ 所以請沒有想過香港未來既人 吾好說三道四！吾該

淺黃唔出黎遊行都睇到r爆頭

／／我既生活目標只有一個就係成功移民／／

ｂｙｅ９啦師兄
少過30，IELTS 8或以上去加拿大啦
你都無歸屬感既，仲出post拎存在感做咩呢？

抵屌咪呢啲

眼裡只有資產既on9仔

守護緊你無既野

🤔而家政府乜嘢都唔作出徹底回應，樣樣都放慢手腳，政府都想攬炒，因為經濟會放慢，到時啲中產就會出聲，供樓嘅泄水入肉，跟住抗拒其他遊行，各階層嘅市民就會互相廝殺，跟住等結果出現，呢啲又係陰毒招數，唔知連燈朋友有冇感覺？

有班賊黎你屋企想打劫搶晒你一路以黎建立既野

竟然唔係保護屋企係去搵另一個屋企

樓主思維

你條底褲就淺黃

公道自在人心
世界各地直頭外國人都有聲緩

唔好意思得罪講一聲，你就算移民到去邊度、啲人都當你係一件無靈魂嘅廢物。

屌你老母你有得移民姐唔愛香港啦！未同啲臭閪高官一樣搞到香港成舊屎要我地呢啲去食翻囉！

澳豬 此post已完

個個守護緊自己屋企 你呢？香港你有份咖
但真心希望你移到民 你唔配做香港人

梁繼平係你眼中嘅地底泥？
Btw，如果樓主你係真心，希望你明白
佢地正正係真心愛香港，想香港變得更好
唔會變成香港巿
所以先企出黎

再者，你話努力搵錢移民去其他國家
如果其他國家有同樣問題，唔通你又要放棄，又再搵第三個國家移民？

義士們正正係為咗其他因身上背負包袱而不能夠企前線嘅和理非，或者你口中嘅冇出過黎淺黃，佢地義無反顧咁為矛
希望作為盾嘅各位好好支援佢地
前線義士唔止守護緊和理非，更加守護緊大家愛嘅香港，大家嘅家

我再比個例子你
你有屋企人比強國人捉咗去強姦
你竟然叫其他屋企人努力搵錢離開呢個屋企？
而唔係聯合起黎救人，再反抗同埋懲處

小弟打咁多字，只係希望多一個戰士，少一個敵人
兄弟爬山，be water my friend

利申，次次都會發夢，已有條件移民但我會堅守香港，大家嘅家

你含撚啦，話前線係地底泥，你有幾撚高尚呀？屌你老母個個都係愛呢個地方，唔想比共匪同化先企出黎，唔係為個人利益，係為社會公義

你就係真係資本主義底下既賤種狗

你呢種心態真係好free ride，自己地方唔掂諗住移民算9數，去第二度一嚟就享受人地嘅政制福利民主，你唔諗下人地以前點爭取先有今日嘅社會？你同啲大陸新移民一心嚟香港攞著數有咩分別？

點解香港咁多大學生畢業人工咁低基層工時咁長樓價咁高仲要俾人話廢青地地泥，德國瑞士就俾人吹奏點好點好(當然抽稅都重)，你估呢啲天跌落嚟嫁？人地都有罷工有爭取過嫁

簡單啲講，你好自私

好撚自私 唔好侮辱淺黃啦

攔啦 上天涯開po問啦 呢度係香港連登 唔屬於你嘅樂土

把自己看得那麼高.jpg
你撚係淺黃，你只係一隻人形豬

下
資本主義上既地底泥？
我發夢成日係前線

利申：年薪150萬 雖則唔係好多 但一定唔會地底泥掛

做人唔好淨係為錢
有好多野比錢更重要

揸BC表示唔撚想離開自己長大既地方
唔會因為驚港共而想離開
而係因為同路人未放棄而唔想離開
我愛同路既香港人

佢有撚資格移民咩，佢想炸

守護後代免受恐懼支配嘅權利

更進一步就要守護自由同公義

你唔好移民啦，你呢d垃圾只係配返大陸，空個位出黎俾大陸好多想有民主又有質素既人啦

你老母比狗屌啦

回黨吧

你係極自私既人
所以你睇唔撚透

我地冇目標咩？
我地都有 我地都驚俾人炒
都依然罷工

有人想做消防救護
都上前線
一但俾人捉左
自己既夢想都成為夢幻泡影

你只係想移民 逃避
我地則是一路咁面對

你呢啲叫自私
你其實係知大家爭取緊咩
你只係唔想付出
想人地幫你爭取 坐享其成
爭取到你咪繼續留低係香港囉
失敗你咪私民囉
唔好講咁多藉口合理化你嘅自私
Free rider!

雖然我成日覺得香港好鳩好廢
但對自己長大同生活既地方始終會有感情
見住自己地方比共產黨催殘
點會唔嬲

其實關你撚事

起底

推

淺你老母黃
你做過乜？

把口話「唔值得為呢個地方付出代價」，其實心入面係覺得唔值得為呢樣野付出代價，淨係想享受成果

第一段最尾個句
負皮
上一頁
你同d送撚哂d仔女去外國的高官諗法有咩分別?
淺黃?呸

快撚啲移民啦屌

無知港豬 完

簡而精

終於露底了

你返大陸移民啦，又玩分化

前線咩人都有
老師比人射盲隻眼

守護香港人囉

對香港已死心

但係今次運動比我睇到香港人好高汁（藍絲 五毛唔計）

Blocked

仆街走la ,移民la 港豬守護d 咩，挑機

守護公義
守護自由
守護香港
仲有守護埋你條仆街可以自由出入境同埋可以移民

吊你老母，你唔撚守冇人理你，但你未撚阻人

我都攪緊移民 8-9月就走
大多數遊行都有去 屋企就係屋企
只係唔想沉默中完結 就係咁簡單

你真係好無知

睇完第一段
其實守護緊咩又關你咩事呢
快撚啲走啦

agger
佢只係想坐享其成
話自己淺黃，只係唔想比人攪同批評

如果他日有民主，會唔會講得出呢D西話?

唔係真係愛港就收皮啦

你係鬼淺黃咩
你係自私精咋

好多都只係學生 ，比人話係地底泥...

你D 垃圾都移到民移返大灣區呀

夏蟲不可語冬雪
樓豬只係個離地撚

我希望你係假膠

又係淨識講錢

垃圾走la 屌你老母

因為愛呢個地方
同埋要走嘅唔係我哋 要走嘅係嗰啲令到呢個地方烏煙瘴氣嘅人

有好多專業人士

即剷屌你老母

鐘意自己屋企唔通都係錯咩

生於斯 長於斯

認真答你，我地係守護緊香港賴以成功嘅法治、制度，仲有爭取應有嘅民主、人權、自由

你唔知佢哋守護緊啲乜咁點解你會支持佢哋?

唔出黎行仲自稱淺黃 收皮啦

守護緊咩？唔講公義自由民主咁深啦，簡單啲，咪就係賺到錢都要有地方洗，有命用

一句黑社會打人就自行戒嚴仲靜過年初一，有錢都冇地方用啊。

同樣處理緊移民
但都會盡力支持示威者
最怕都係怕拎唔到良民證

你睇唔透係因為你都係收成期一員

傻鳩樓主以為依家係工人階級革命

首先，點解你想移民

你呢啲柒頭皮移到民都係做地底泥
你連自由都唔撚識點去守護同爭取學咩人去外國
全世界都好憎你呢種自私仆街
同支那人冇撚分別
過到去都係過街老鼠

個個移民唔通個個都想移民咩
其實有好多人好中意香港呢個家，所以先想守護住佢你都唔會想無啦啦離開屋企去第二個家生活啦

我唔想搭個西鐵都要驚會唔會有黑社會打我 我想有個市民選出嚟嘅特首

起底 負評 上一頁

今次元朗出來係守護你人身安全啊
你係唔係想每日都驚有冇白衫出現

淺你老母黃咩

知識份子既責任感
你仲停留係物質既層次，唔會明白

樓主有冇發現, 每示威一次就揭露更多香港政府同共產黨嘅虛假.
香港係褔地, 我地點解要移民? 香港有好多人有正義感, 對呢度有歸屬感, 而且仲有一班年輕人唔出賣良心, 唔係下下講錢.

人會死, 錢帶唔走, 但係一個地方有完善制度, 就可以維持呢個地方不死. 大陸就係無呢個諗法, 所有科技進步, 工業發展都係假象, 永遠接唔上國際, 好快玩完.

自己屋企都唔守護 死撚咗去啦

一個字"情"
雖然呢個香港好可悲
但係成長既地方 好寶貴
首先我地要守住我地認知既香港
先可以再一步步改善佢
做咩都好 唔係一有問題只唸住逃避

我淺黃都唔同意你

有日我見你住緊間屋幾靚
我迫你搬走自己住入嚟樓主你覺得OK？

根本佢就係深藍

你快撚啲移民啦

點解自己屋企比人搞但唔守護
反而要移民？
樓主正懦夫淨係識逃避

我守護自己下一代，唔想香港人比人禁住黎搶。
仲有前線唔係地底泥，我知有專業人士有樓都站向前線。

你阿爸阿媽阿哥家姐都同意俾佢霸屋
細佬出嚟反抗，你罵個細佬？

淺乜撚野黃
你只係一個眼中只有錢既港豬
對你黎講，香港既唯一價值就係搵錢
唔該你發表你既港豬言論前
落現場睇下發生緊咩事，真正既香港人係幾咁守望相助

我愛香港，我自細係呢度長大
我唔忍心香港比共產黨逐漸蠶食
最後同一個內地城市無分別
利申：專業人士，要移民應該比你更加容易
但香港係我屋企，香港人係我屋企人
我唔會無啦啦比人拆散我頭家

窮仲要自私

人渣去到邊都人人喊打

豬閪都認淺黃你黃皮豬咋

其實樓主同支那豬諗野一樣
全世界得一個地方嘅人 發左達第一件事就係諗要離開自己嘅國家
中國

守護緊自己同守護緊身邊既人
我都係好想移民
而我都努力緊搵多D錢
只係我想 我身邊既人未必可以同未必想
我老母老豆講明唔會離開香港
我身邊既朋友未必可以全部走得出香港
而自己就算走到
去到一個無人知自己係邊個既地方
每一日都係同身邊既花花草草say hi say bye
對唔住... 個想既念頭會即刻無左
係 我係可以係外地識返朋友
但你會掛住香港既任何一個人任何一件事
你覺得唔值 我覺得好值
依個係我地廿幾年三十幾年既回億
唔係話可以放低就放低
Because I love Hong Kong very much

起底，負評，上一頁

我既生活目標只有一個就係成功移民 << 你唔好將個人既情願強加向大家身上啦唔該。。。

自私撚，淨係識諗錢既撚，好臭呀你，移民去邊都係一鳩樣架啦你，人渣

人地黎你屋企搞亂檔，點解係你走？

樓主咪撚戇鳩啦。

有外國護照、有樓嘅人都衝上前線啦，而家係體制問題而唔係經濟問題。

我認同樓主
我係香港出世，但我唔愛香港
香港人自私又西，冇野我值得欣賞留戀
有得簡我都去台灣或日本

垃圾

吊，禁錯左正評

少你一個都好少

你想移民 同 要遊行無衝突 ，驚咪跟大隊行完走囉

你真係咁愛香港？

因為唔係個個走到囉咁都要問
醒少少啦

只係睇到短期利益嘅人當然唔明白呢班後生仔嘅價值觀，
佢地唔係為咗個人利益咁簡單

沒有靈魂的人型物體

守護緊自由

蝗蟲去到邊度都係蝗蟲
只配做中國人，唔會睇得透㗎喇
勸你唔好去污染同破壞地球其他地方

我係守護緊香港既核心價值
三權分立 人民自主
不容支那不斷干預香港事務

就係咁

你係可以移民既 我地守護緊我地既法治 文化 人權 自由咁囉
好小事姐 你呢D"淺黃"有大志好多 移民咁勁

你唔係淺黃
你係港豬

佢地本身返緊咩工使唔使同你講到明先？
唔好戇鳩啦lz

預防勝過治療，我諗你應該識？

我諗你都係想製造一個互相批判既氛圍姐
呢種手法要成功係有前設
你冇觸發條件就唔會成功
詳細就唔會教精你既
但係見到五毛都進步緊
各位一定要洞悉發文者既動機

人渣 自私

我比50蚊你拿拿林搭車返去擁抱大灣區
我唔想上唔到ig fb
我唔想講句天滅中共 小熊維尼都就住就住
我唔想出街都驚比人捉上大陸

樓主一心諗住移民,
所以你唔會明囉,

目標得移民嘅你淺乜撚野黃呢？快撚啲走啦

因為你無將香港視為你的家
而同你相反
香港是我家
就係咁簡單

樓主眼中所有野都同錢掛勾
有錢就大哂，可以冇良知 冇道德

咁所以咪岀嚟反抗囉
點解見到啲咁唔公平嘅係要逆來順受呀

因為對你黎講香港只係個揾錢揾著數嘅地方，你無信念同關懷嘅話你快撚d移民啦，香港唔啱你住。

blocked

你所講既全部都係財務利益
呢定守護緊既係法治、人權自由
明未？你純粹要財務自由 唔該你返上去大灣區會開心d

三毛都有分黃藍架咩

你要移民中國就死撚開啦 係到鳩噏

樓主好似不嬲膠開 之前睇當笑下 呢啲時候出嚟玩膠 完全封鎖

吓 我讀科大喎
咁都算地底泥
咁毅進算咩

冇左你，會乾淨左一半

講一大輪深藍既野，然後話自己淺黃

垃圾 衰撚過藍廢 凸你都晒鳩氣

好簡單, 佢地守護緊自由 民主 人權
等你班撚樣可以唔駛擔心人身安全, 冇啦啦俾人收地俾人打
可以放心搵錢移民

算撚數啦你
開親post都失敗論 由始至終你先係個位自私撚

你呢種廢人就係去到邊都比人蝦個種
移啦移啦，去到比人歧視然後又要走過

人離鄉賤呀仆街冚家剷

"地獄最熱的地方是留給那些要在道德危機中保持中立的人"

保護緊佢身後嗰一班比佢更加細嘅小朋友 一班大過佢淨係識得坐係冷氣房屌人嘅廢中廢老
保護緊香港人哩個民族

無佢地哩班人 你今日連移民嘅機會都無呀！

講既野你都講得出證明你係ㄧ個缺乏愛同極度自私既人。你既然唔愛香港就唔配做香港人，你扯吧啦~

推行動post，推資訊post，推文宣post啊！！

勿推膠post，分化post，仇恨post啊！！！

醒啊香港人！！！！

你唔知佢哋點解企出嚟
咁你點解又會話係支持出嚟嘅人
你知唔知你自己支持緊啲咩

其實你D廢老講既 '班人冇錢收又點會出黎搞幾多野' 一樣
呢個社會唔係人人做野都要計回報, 無私既人呢一代有好多
唔同既人都願意付出唔同代價

你覺得回報唔對等, 唔值得
有多人唔係咁諗

地底泥你老母

應佢都曬氣，不如幫我推po投票

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

傻閪

垃圾！

人離鄉賤，點解唔係努力守護自己既家園？

利申：專業人士可輕鬆技術移民

咁你咪移民囉講咁撚多做乜?
無人在乎你呀依度

你仲衰過深藍

你條底橫就淺黃

我屌你啦 自己屋企黎嫁
你要走咪自己走囉
所有家人 朋友 回憶都係曬到 你唔守護仲有好多香港人想守護

樓主呢啲連深藍都不如
係無信念自私自利唯利是圖既人渣
自己就淨係掛住移民, 咩事都唔理
除左錢乜都無既垃圾

守護自由囉人渣，仲話自己淺黃。

到時過到反送中, 黑社會橫行
外資撤資, 經濟大跌到時你唔好講移民, 你唔賣樓偷笑

就係多得你e啲佳佳，有事就係識走，咁其他人呢？走唔到嗰啲點算？

你係on9仔炸 行郁唔出黎行仲好意思話淺黃 你係中立撚炸

你吔屎啦 離地撚

班友仲話要提早送終
搞彎曬個市

咪撚扮自己係黃絲啦，根本就係自撚私，恥與為伍！

你仲未明 情懷.感情？
唔理香港點衰都好 都係我既家
面對不公平係要反對 唔係選擇逃避

屌你老母收皮啦

要移民就快撚啲走

你唔撚配做香港人

自私垃圾好撚嘔心

DLLM, 由頭到尾5大訴求咁L清楚都話唔知守護緊啲咩?

垃撚圾

淨係地底泥呢句，就知你廢到無倫。快走吧。

你咪係 等緊收成期 個啲撚樣囉

人哋移咗民嘅都清醒過你 無撚良心嘅人有無打算移去大灣區？應該好快融入到

好多人話想移民 其實可能只係逃避嘅一種方法 你對於現況好唔滿意

但俾你而移左民又點 你生活上面都會有大大小小唔同嘅問題出現
唔好唔記得你移民咗去外國國家 你就變咗嗰度嘅少數 某程度上都會有啲歧視

希望你諗清楚移民嘅目的係咩？你移民嘅國家係咪適合你

我自己就鍾意留喺香港講我嘅first language
香港加油

你有你道理但我一樣要屌你老母

淺你老母 收皮啦你

又有傻仔玩單機

我唔會出黎行
但我會支持出黎既人
end

你都識講, 每個人都有自己嘅樂土, 香港就係我地嘅樂土

光復香港 時代革命

毛毛，我教你
係嘥氣

得閒上多啲連登啦

情緒？滿清末年都可以係咁，點解會有辛亥革命？民國都先進左啦，點解又會有共產黨？當社會有足夠人覺得要改變時，自然會有動蕩。讀下歷史啦。

樓主自鳩私

你條藍色底褲賓周位就淺黃，上連登都無益處架，有時間去執下汽水罐啦撚屌！

你老母應該好撚後悔生你出嚟
生著個無腦
你入番你老母個閪到啦

收撚皮啦柒頭，你好有錢咩家陣？我見住緊南灣既有錢人都會支持，我見一堆中產專業人士都會出錢出力，你呢？

起底, 封鎖
負皮, 上一頁
完

大把行出黎既都係社會精英啦 傻閪

你個人心態好有問題！你眼中前線義士係資本主義社會中既地底泥，係我眼中前線義士係未來香港社會中既精英棟樑。人地就渴望爭取成功，你就撓埋雙手等執雞！等分享成果！你要移民請快請便，咪再係度狗吠影響軍心，多你一個絕對唔多，少你一個值得開香檳！

樓主一生淨係停留係物理層，好悲哀。覺得行出嚟嘅人都係社會地底泥真係笑死

負評，上一頁。

仲處於口腔期就摺埋先啦

你唔好係到搞分化啦 我係地底泥都好
我地做嘅野無他 一心只係愛香港 係到拎階級黎分化我地 不分化 不割席 不篤灰重新要求回應5大訴求 另外推下上環同元朗嘅野呀各位巴打手足

不自由 毋寧死

抗爭緊/完一樣可以搵錢移民
你成世人淨係做到一樣野?
你爭都未爭過就認輸 柒到無倫 都係快D走啦
遲多幾年唔係話你想移民就移到架啦

DLLM 舉撚報咗你
最憎3毛

真心愛香港既人同想囉完福利走既人既分別。完

地乜底泥
有幾多大學生博士碩士行出去你知咩？
幾多專業人士 醫生律師商界老師社工你知咩？
你無行過出去就指指點點同班廢老有咩分別
再者，就算有d人無學歷 非專業人士
但佢為香港民主 愛香港既心
喺我地心目中既地位已經高過你呢d離地撚好多好多倍

仆街啦你，因為香港係我地土生土長嘅地方，所以我地要守護佢，就係咁簡單。

唔好意思，一開始話你係淺黃唔代表你真係淺黃。
我發夢聽過Oxford畢業、屋企幾層樓嘅朋友都喺前線

你先入為主衝就係廢青嘅諗法係邊度嚟？羞恥嗎？

起咗底，勿再回啦

你係淺藍lo好唔好

先入為主
咩叫 講難聽啲係前線衝既義士
大部分係資本主義社會中算係地底泥？
係立會除口罩嘅梁義士嘅係華盛頓大學讀政治學博士
身邊好多發夢朋友都係專科學生 出到黎起薪幾萬起嗰啲
仲有好多朋友同我自己都可以移民但我地都企出黎 因為香港係我地屋企
我唔想幾十年後 見到香港被支那化
如果你覺得我地守護緊嘅係錢 sorry 真係對牛彈琴
你應該唔明我地係捍衛緊香港被侵蝕嘅文化同價值

前線嘅係地底泥? 你識佢地咩 你知佢地正職係咩? 有錢過你嘅前線可能都大有人在

香港窮得只有錢

制度公義, 真相, 清白
唔係所有人都向錢看, 仲有未來要顧及

本身都同樓主想法差唔多，覺得港豬無得救，移民算數。但見到咁多巴打，中槍中彈，以死相諫，前仆後繼，就覺得香港重有得救。雖然已移民，但香港要幫手，一定會支持。買程機票再同港共死過。

事到如今
乜仲有樓主你呢d咁撚自私嘅仆街港豬
無知真可怕。

咁你個PK仲唔走？喔:-O冇錢啊

樓主色盲？

睇到移民2個字已經知此post已完

又一個無直接得益就唔會做既人
唔該 唔好濫用淺黃絲呢個title
祝早日移民

你呢啲唔係淺黃 係資本主義奴隸下嘅犬儒

「甚麼是犬儒？知道一切事情有代價而不懂得任何事情有價值的人。」

──王爾德（Oscar Wilde），《溫夫人的扇子》（1892）

移完民 你咪又係返隻打工狗
然後又發現呢到又唔適合居住 跟著又走

明明深藍扮淺黃

守護弱小，守護雞蛋

你見到雞蛋比坦克車爆，唔通唔去幫？
最多咪車埋我囉

性本善性本惡我唔知邊個岩，但係我地有權選擇做好人既

巴打

邊個國家收著你呢啲撚樣移民真係喊三聲

前線大部分係因為經濟問題生活得好辛苦， 大家都知再落去會更差只會令更多人自殺， 所以出黎反抗希望改變，反正已經無野可以輸
另外有一部分真心愛香港，始終係成長地方，睇住佢一日一日變差，係心痛的

你根本唔係香港人

教你2個字 自由

你唔係黃亦唔係藍
因為你直頭連香港人都唔係呀屌你老母
係走就快撚d走
你唔配擁有香港人呢個身份

樓主係咪有藍黃色盲
blue-yellow color blindness

我地要守護既人
就係一啲未必有能力去自救既弱者
同埋果啲為左呢啲弱者挺身而出既義士
如果你連呢樣都唔明
你唔係淺黃
你只係自私

守護道得良知...

你唔愛香港開乜撚野post

快d走啦你個外人阻撚住條路

白痴仔係移唔到民

屌你老母深藍扮淺黃 收皮啦 第二段就係度侮辱人

你要移民 無所謂
我都唔明你點解要離開自己地頭

佢要守城 無所謂
你唔明佢地都會繼續守住佢要守既野

結論
你唔明都okay

犬儒咪你呢D囉

你只係隻垃圾港豬

屌你老尾樓豬你去錯台啦 死去香討你會有幾千個正評㗎

垃圾。

建議樓豬移民番大陸，個到既人眼中都係只有錢

咁你移到未？
定你覺得你自己會移到？
未走到就唔好咁大聲講野啦

你問宜啲/用宜啲野來衡量你就已經唔係黃，你係藍呀傻9。
佢地如果係地底泥，你就係屎，祝你一世移唔到民。

你去邊都唔會係你嘅樂土

唔好點醒佢地，等班傻仔遊魂多陣，示威當打副本，真係笑到我腹肌痛

反正送中短期冇可能再推，趁後生努力揾錢投資好過，兄弟們再搞搞元朗樓價，唔該哂

將來見勢色唔對，走佬都叫有能力走，楂住2梳蕉，坐大飛過台灣都冇人理你啦

人類核心價值，包括自由，人權，公義，民主
呢啲嘢全部俾港共剝削緊

一個屋企污糟左
你會直接搬走而唔係清理翻乾淨佢？
咁你根本就冇當呢個係你屋企

我地正正係清理緊呢個屋企嘅人
你唔幫手清理 咁你覺得你係咩角色？

咪就係花生友

你呢啲咪犬儒lo

唔好諗到所有中產都係離力撚
我屋企淨係父母月入都有十萬以上，我諗樓豬都未必有咁多，但我都有份發夢啊憑咩話我哋嘅手足係地底泥？
但係咪唔憂食唔憂住就得？社會嘅公義係無價，係要靠咁多香港人一齊努力去爭取返嚟
至於移民嘅問題，我有好多親戚住美國，要移民去根本冇難度
但係我都係選擇留喺香港，香港係我哋嘅根係我哋嘅屋企，去人哋地方根本冇意義
唔好覺得所有留低抗爭嘅人都係冇能力，而係我哋有能力，但都選擇留喺度
人生有太多條路比選擇安穩嘅生活重要

好簡單你上網睇下點解要反送中，唔反對香港有幾大影響。我相信冇人想香港做逃犯天堂，只不過今次修例方法，真係錯左，同埋真係未到時機去修例，你問我幾時先應該修例，你問下中國幾時肯改變先啦。
同埋我真係好憎班藍絲成日叫班年青人移民，唔好攪亂香港，我地係為香港好，想移民洗鬼理香港變成點咩。

咁有地方先值得你為佢付出代價?
當你身體有事出唔到遊行啦 你又話支持出黎既人 但又要唔明守護緊啲乜
其實你講緊乜

就係上一代人個個好似你咁嘅心態走佬，先搞到香港而家咁不堪 不過你要移民唔阻你，請唔好移民後講風涼說話

你租緊個單位既業主？你老闆盤生意？定係權貴既資產？根本成件事佢地冇得益wo

唔識思考 視線短窄
對香港無感情 對人無感情
都係移民啦你

block

財經台見你成日吹捧支那

藍底話自己淺黃

澳門人？關你閪事

睇完平民遊戲就知原來你呢類人渣係叫犬儒

一個幾月前，你會話香港仲係個好風光嘅地方。
但過左呢個幾月，你見證住警黑合作，建制派控制議會，各區民生問題，不斷湧出黎
咁你諗多諗，究竟大家守護緊咩

當你的目的是成功移民 那你便沒有什麼資格評論
因你已放棄你的根本

就算當你移左民 你本身既文化同習慣都要改變 如果去到人地國家 照舊自己一套 咁咪=霸人地既地？樓主 我覺得你係淺（黃蟲）
內地人就係想般黎香港 再移民 就連大陸既人都頂唔順佢地內地果套知咩事啦！
人人都咁易移到民咩？樓豬 我得罪講句你份人好自私人 口話支持 人地出面打生打死 成功停左個送中條例 如果無哩班人 樓豬你睇怕宜家運緊返大陸啦 醒少少啦 諗野咁短淺 遲早比人扁

On9直block
輸到剩低錢
Username簡直對過息股係恥

屌你d 垃圾 同你講都哂氣 你呢d 人仲衰過深藍
深藍都有佢既意念 例如極度親共 既得利益者咁
你呢種人係完全乜野意念都無 人地守住自己屋企 你走咪走lo 仲要係度批判人地做咩要咁認真

犬儒，食屎啦你！

收皮啦五毛

自私的樓主！

五毛

BLOCK 9 樓豬依啲中產廢物

守護緊自由, 守護緊未來, 守護緊屬於自己既權利同生活

依家政策咁垃圾商定佬惡哂又冇適合既制度, 政府無能監管不力係邊個搞出黎?

係一次又一次因為冇普選而造成, 政府唔聽民意唔為民服務剩係識得配合商戶同大陸壓榨市民, 依家出黎反抗就係要推翻呢個垃圾制度, 由民選政府去實行返真正為市民服務既社會

仲有, 前線係地底泥呢個結論你係點得出黎? 有咩實質既證據支持?
仲叫人揾錢? 咁揾唔到個D點? 後生個一代點? 當中共越逼越埋既時候係咪放棄哂呢班人由得佢地世世代代比人壓榨呀?

移民係冇問題, 我好支持移民, 有能力既香港人送得出去一個得一個, 將來萬一咁唔好彩失敗既仲有呢班人幫我地見證住歷史, 話比後代知我地曾經對抗過同埋證實中共既黑暗, 但唔係你呢種冇撚腦走左去然後諷刺同恥笑留低對抗垃圾政府既義士

你呢D唔叫淺黃, 你呢D叫豬, 叫蠢, 你連反抗既原意都唔知就跳出黎鳩up,冇遠見冇思考能力就用多D個死人腦諗下, 中共改左制, 3毫都冇, 得返1毫咋依家

善用起底功能

樓主話衝既人係資本主義地底泥

自己咪又係港奴打工仔

你竟然到依家都唔知香港人守護緊啲乜

你呢個講法無咩意思 姐係好似有人想走入你屋企咁 你就話驚佢整傷你 所以唔反抗
ok fine 無問題 但你其他屋企人去阻止條友入你屋企 你又笑鳩人 咁係咩事
可能你覺得 精人出口 笨人先出手 但係 呢個香港 就係有呢d 所謂既"笨人" 用哂自己既所有好守住自己既家

推呀，支持

香港風光既時候你就愛佢
香港兜踎既時候你就走都走唔切

哦，無人想知你諗咩

你要移民咪走囉
係度開咩post姐 走啦

到咗今日，你講既原因仍然係錢就唔好話自己係所謂淺黃，論精英，你又唔及ao，但依家係連ao都反
依家講緊既，其實已經唔只一條法例既修訂，而係世代之間價值觀既矛盾衍生出嚟既衝突，更加係透過今次修例為社會去定義屬於我地呢個世代既norms

戇鳩post由佢沉算啦

係道德危機中保持所謂"中立", 然後企係高處肆意指點既人比明顯既惡意更加可惡

唔會出黎行 = 200萬人外既人
仲話自己淺黃 根本就係深藍
縮埋 咪出黎柒啦

到今時今日都仲唔明，你真係快啲走
香港就係太多你呢啲自私撚仆街
做所有嘢都係要有經濟效益
同你解釋hierarchy of needs 你都唔9明
生存只為食瞓痾屌
憑你一句地底泥已經知你人渣都不如
唔好再上連登，快啲去第二個國家做三等公民
香港唔需要你！

你目標係移民就收得皮啦
抗爭緊既人目標係留係香港然後有更好既生活
目標都唔一樣 你都唔需要睇透

扮乜9淺黃呀
咁都睇唔透 做咩香港人呀

一係冇腦一係假膠
起底負評永久封鎖

你唔係話你澳門人咩
我哋香港人抗爭關你呢個過客咩事

好簡單。你唔愛香港。而我地好愛香港。

負評 完全封鎖 上瑋頁

真係難聽過粗口 有無為過下一代着想啊

係責任 係光榮既責任

睇左佢 真心為你好 仲有得救
可以由6分鐘開始睇起

就因為有樓主呢d垃圾香港先搞成咁

死開啦花生撚樣

移民咪姐係敗走香港, 放棄義士,
放棄爭取原本就有既自由?

好多義士心態係你地唔出黎, 得
你地淺黃定深藍都好,
義士上前爭取應有權益, 最後成功咪當幫埋你地囉
失敗咪自己承受, 大家都知失敗後果

唔係個個都剩係睇自己安全自己溫飽

你不如自殺仲快啦

仲話淺黃，乜柒都唔知話支持
港豬就港豬啦

We love Hong Kong!

24歲月入3萬中
5年內一定移民
唔代表我唔爭取公義
你去到邊都會有同樣既事發生
係唔係次次見到都移民

btw地你老母

追求安穩、理想嘅生活，人人都期望；
只係，有志幫埋其他人喺香港建設樂土，
唔係人都有呢個願景、志氣，
同樣都唔係人人有能力爭取移民；
樓主努力移民，我理解但不認同，
不過請樓主唔好鄙視仲有志令香港變番好嘅人，咁樣只會顯得你冇志向之餘落井下石，顯得你只有形而下嘅追求，追求做一隻移到民嘅港豬。

呢個世界唔係樣樣講錢
你個腦如果覺得經濟利益先值得守護
不如考慮下移民大灣區

你唔愛香港 但我地唔係

世界級人渣。

係呀 唔關你事 你咪唔會明囉
咁都要開post問

你唔好失敗主義啦 3毛 宜家送中條例 唔係我地守護住 ? 如果612 無人出來 條例過左啦
香港人真係你所講咁乜野都做唔到 點解23條 放中條例會過唔到呀？

想移民其實係重新開始新生活，自殺刷首抽仲快過你咁痛苦賺錢移民。
另外，好多自殺的人係以死明志，完全同你地依班只係想過新生活的人完全唔同。
我係為佢著想先叫佢去自殺，唔係因為佢唔肯留低抗共

你打到咁都係一心想移民姐
而家香港搞成咁仲唔企出黎等幾時？香港比解放軍佔左先出黎啊？ko左都似啦垃圾。
走啦你唔送啦

好似係你唔明 5大訴求邊樣野要修改基本法？ 我地由頭到尾都係5大訴求 唔好老屈

即係勸人跟你一齊做港豬？ 樓豬都係收皮啦

唔知樓主有冇外國生活經驗啦，但你一出過國生活幾個月就會發現香港真係好好，好唔係好在咩人權自由，而係好在呢一度係你嘅屋企。而係我眼中大家係同對抗嘅外族入侵冇分別。
小弟就係澳洲讀左半年書咁，我已經唔會想移民，除非支那真係全面入侵香港。

典型自私撚

生於亂世，我地有責任去保護我地個家

俾佢沉啦，去推726機場，727元朗，728中環啦！！！！

佢係p牌仔同你係3毛有乜關係?

親你帳號買回來是2000塊嗎?

假如你移民完
發現移民後果個地方又有野係你唔滿意的話係咪又要再移民？
而唔係諗辦法點樣去改變香港現有既情況？
同埋你以為個個都可以移到民？錢方面既問題？唔洗理自己既親人同另一半？
你以為全家一齊移民個個都做到？

差幾多分出獄？

咁撚仆街既野都講得出仲話自己淺黃?
仲有你所講個班前線衝既義士有好多都讀神科
前途一定好過你一百倍囉屌

有何不可
佢都講明只係想賺錢移民，同時又要睇唔起努力守護香港的人，證明佢心術不正；如果我係villain，即係佢的同類，佢應該歡迎我，而唔洗你係度說三道四

要走咪走關我閪事?

收皮啦撚樣

自私既人只會諗自已 睇唔透係好正常

有真普選既 下一步可以諗永續基本法

駁唔到嘅
香港生活成本太高，人工又太低

又喺一個自私嘅死仆街

所以對住心術不正的人，要比佢地更邪惡，更陰險，更冷血，只要佢地講說話反對你，就係佢自己打倒自己，自己憎惡自己

你係淺黃？
你垃圾黎咋
自己移民去堆填區當為香港做善事啦柒頭

移民係OK既
但人地抗爭都無錯
關你撚事咩

你打算移民 難怪你會咁諗
當你屋企人全部住香港 而你都好想係呢個地方生活
你歸屬感大 就會明白 我地守護緊自己同下一代既自由 民主 同 將來 呢啲都係你唔明既野
就係識諗物業同工作既你 點可能會明？

睇死樓主撈唔掂要回流

樓豬你睇完呢條片先講嘢啦

你繼續收你既高息股啦

樓主 你咁係唔算淺黃架
比心機搵錢移民

扮淺黃 但其實係衰撚過深藍既偽君子

( Show Blocked User - 高息股 )

守護緊我出世既地方
比班高官契弟同政治手段，剝削香港人，仲要我地移民，咩道理！

你有理想要移民 去做人地二等公民 係你既事
你憑咩撚野話人地係地底泥?
得把口 反省下喇 懵撚!

冇信念 自私 唔愛自己住既地方
好似你啲咁既人 仲夠膽開Post問？

你話自己係深藍我都只會鄙視你
深藍都夠膽用自己方法做自己信念既事

而你只係個冇膽 逃避 做人冇信念 扮係中立既人

地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，仍要保持中立的人

因為愛香港，愛呢度嘅同伴，無辦法坐視不理。因為對於真理、公義有執著，無辦法自欺欺人。可能呢一切都係你呢種人無辦法理解嘅，但請尊重。

咁我唯有祝你移民成功
同埋咪撚再翻嚟呢一個我地守護緊嘅香港

港豬

宜家咪爭取緊5大訴求lo

好彩你彈出黎 方便大家block你 thx
等你慢慢活喺單機世界

重話自己係淺黃，人唔笑狗都吠啦

唔該要俾呢個post 沉底呀屌你！

你哩d叫港豬，唔係叫淺黃

由個post沉啦，話之佢移民搵樂土或世界極樂都好啦。
推返7.26 | 7.27 | 7.28 行動上熱門

你要移民咪移
冇需要係度問問問
問你老母咩
我會唔會問你搵錢走人做咩點解唔留低呀
問，你唔撚問你老母點解生撚左你條柒頭出黎？
你唔撚問你老豆當初做乜要射入你老母塊臭閪度唔射落牆？

好煩 都話爭取緊真普選 爭取完咪諗永續基本法 究竟有無聽人講野

支持香港警察

你只係移民撚
當你一開口話唔知守護咩嘅時候
你都係收收檔 反思自己愛唔愛香港

唉你食屎啦

唔好侮辱淺黃，你只係個逃兵。

其實這文的目的是什麼？？

點解咁多人理佢 負皮 上一頁,完。

我答你啦，焦晒佢地。既得利益者坐視低下階層生活一日比一日差，咁樣的話低下階層做咩要繼續做齒輪幫你地賺錢。

鬼唔知咩 宜家都係啦 唔係咩叫爭取呀 其實送中立法決定權都係中央度架 佢叫保皇黨立即開會通過都得架

屌你老母, 完, 準備冚家死出香港囉

保護自己屋企都唔算理由呀？
你睇唔透既原因就係，香港唔係你屋企呀嘛！五毛！

快啲躝

守護一個俾讓你可以俾心機賺錢嘅地方

梁繼平又係資本主義中既失敗者 ?
為左利益行動既走狗係唔會理解為左信念而行動既人

我搵到錢又點解要因為支那入侵而被逼離開自己住左幾十年既地方

香港是我家 有人搞香港 應該做嘅係逐佢地出香港 唔係自己走

我知好多人都當香港係跳板 冇歸屬感 好行夾唔送 屌你老母

你唔愛香港係唔會明

有個terms係後物質主義聽過未？
你可以話打份牛工，無前途，買唔到樓，無女溝，學民賤聯講呢d原因，但其實仲有另一個更重要原因，核心價值，唔係個個都一定要買樓，買唔起咪唔買，無女溝咪單身，無話一定要做樓奴，單身都可以過很好，情願捱窮，換來免於恐懼的自由，呢個已經係佢地最後希望，但今天連免於恐懼的自由都要失去

咁市民想守護乜嘢，講到呢到我估你會明，唔明都應該無救架啦你

如果你當香港係自己屋企
你會唔會因為有人打刧你間屋
你就咁走咗去？

如果你喺，祝你早日搵夠，去人地屋企做新移民

走啦，自私撚，香港唔啱你生活，返去大灣區啦

自私港豬至真

其實你唯一目標係移民 已經同大部分爭取香港民主嘅人已經好唔同
你走得 又點會緊張香港 你只係講緊風涼話
同埋前線唔係地底泥 大把有學歷有工作嘅人 唔好分化同屈人
出得黎 用咁多時間搞社運 都係熱愛香港嘅人 同你呢啲所謂浪子 心靈空虛嘅人唔同 唔好混為一談

因為如果我唔出聲 下次有關惡法燒到我嘅時候 亦都冇人會為我出聲

如果你住係元朗，721係收工諗住翻屋企，你係個車廂見到呢一個場面，你就會知道香港人守護緊乜撚野，如果你都係唔既，你翻火星喇，吊你老母

戇鳩仔話要移民

你講野都幾滑稽 迫？
洗唔洗佢出世前問下佢想住邊先 洗唔洗我射精前問下粒精子想唔想出世先啊
我移民去日本 又係迫佢係日本土生土長？
如果佢要移民都起碼要18歲啦 唔係佢撚有能力啊
無腦真可怕

自己賺得幾個錢就話人係地底泥
書都唔睇多本
比你移到民都冇社交圈子啦

屎忽痕出黎博屌

點解唔嘗試下維護自己屋企，而係第一時間就諗移民？
就算有得揀，我都會揀留係香港。呢個係自己屋企嚟架大佬，由細到大都係呢到大，大大話話都住咗20年，點都會唔捨得...
你問我地維護緊啲咩，我地維護緊自己屋企嘅核心價值，維護緊自己嘅自由同權利，嘗試去救番自己屋企...
我唔想離開自己屋企呀，可唔可以一齊幫手守護自己嘅屋企呀？

呢個問題係我腦海好多日 最近先諗通左
90後呢一代 由細到大都食緊屎 衣食住行社會政治教育醫療 樣樣有問題
我好撚憎呢個垃圾地方 上面呢啲問題 唔單止錯係政府 食盡港英最後福利既無良奸商一樣係仆街 官商勾結 資本主意既盡頭
後生既 冇錢冇樓冇股票 心入面只係想焦土 陷港產 懲罰呢堆仆街
所以開頭條例通唔通過根本冇所謂 正如你講 只係幫緊班商人守住啲資產
通過左大跌市 反而更加期待
講真6.9有啲人 行完影張IG相 話香港真係好靚 香港人好好 真係好ON9
有幾愛呀 識得果20年鬆D 愛咪愛佢D錢

我自己都係一直想移民 就算比香港人大勝 聽朝宣報獨立 上面D民生問題要解決都起碼幾十年時間 人生黃金時間已經過曬 人不為己 天誅地滅 有走佬既想法係絕對正想 人大左見識社會運作 內心已經默默妥協 知道冇得同班權貴鬥 學佢地搵埋堆尾水儲錢走人逃避咪算 個地方都已經冇救

單純從個人利益諗係絕對正路 但其實件事對與錯你心知肚明 軟既廣東話咁耐歷史 你黎招普教中 百年老店 變到周街藥房 每日150既住屋問題 萬億庫房 一野隊落海 硬既 6.12射頭 打記者 救護站射煙 中信圍剿 元朗 警黑拍膊頭 車廂打平民 呢啲野根本冇分藍黃 4歲細路仔都識分既是非題 比班狗官SPIN左去政治 再用TVB呃你老母

班學生新鮮出爐心入面好簡單 岩就岩 錯就錯 可能佢地都冇諗咁多
佢地幫緊香港做認為岩既事 冇個人利益係入面 最純粹既初心同人性
但就比一班上岸既得利益者指住黎屌 回應返你問既問題 可能好離地好唔香港 但做人唔係剩係得錢 是非曲直都分唔清 知道錯都唔敢出聲 做人有咩意思

樓豬瞓撚醒未？

姐係你比人強姦完，唔洗反抗，唔緊要換過塊閪囉

如果一個地方既人都係以移民為目標 咁呢個地方都幾悲哀
真正對呢塊土地有感情既人 點都係想將香港變好 而唔係逃走
再講 香港真係好靚 香港人都好可愛 我相信好多人都唔係咁易放得低
而且出黎既人大把有晒移民既資本 前線義士 例如梁義士更係華盛頓大學既政治學博士 請唔好標籤前線義士為地底泥

佢地話要守護香港 其實守護緊啲乜？
五大訴求+巿民人身安全

點解唔比心機搵錢移民？
假設人人都努力移民 我相信你就唔會成功移到了

世上總有屬於每個人既樂土
對於好多人黎講 咪就係香港囉

洗唔洗wtsapp你?
我屌鳩樓主關你撚事?

I was born here and i will die here

屌你老母 食屎啦

你都戇撚鳩 香港我屋企呀

層次太低，只係識食玩屌瞓

都話宜家爭取緊 無人實牙實齒
果時攪逃犯條例 d 人夠實牙實齒話中央一定會迫香港過 結果係點？
你淨係識散佈失敗主義 又無建設性方案 不如唔好出聲la
好似你咁既思維 其實逃犯條例都過硬架啦69 612 616 出來都無用 咁條例咪過左lo
我唔知係5毛 消極主義 定係黑警 但我相信 到左今時今日 香港人唔會無啦啦屈服 你要笑咪繼續笑

你呢啲豬移民就岩架喇
香港生活壓力大
樓價高企
無番咁上下能力
香港都真係唔太適合啲低等動物生存

其實好簡單一樣野 點解香港政府既政策要偏向大陸人 新移民大陸可能幾層樓收租 來到香港又拎綜援又排公屋 香港人就排極都無
然後我地香港人就覺得香港唔適合居住 之後要移民
大佬 香港係我屋企 點解d 政策唔係幫香港人
再講明日大嶼 話拎幾千億 最後我諗都要成萬億 去起個人工島 話就話幫手解決香港房屋問題 事實係咩呀 就係每日150個 一年就5萬人 宜家回歸左20年 100萬個大陸人 呢d 土地咪就係整來比佢地住lo
所以其實根本我地唔應該移民 係應該d 大陸人 唔好再落來拎福利

這是我家 點解要走

咁都叫淺黃？

中問偏藍差唔多

尋晚係樹同其他巴講開，依種應叫「無為」

1) 前線大把拎住外國護照、高學歷、有家底既把絲打

2) 係港共政府隻手遮天、官商鄉黑互相勾結，損害民眾福祉在先。你唔怪政府，反而責怪草根階層不能自力更生?

3) 地底泥，so what? 草根就一定係失敗者，所以出嚟就一定係搞事拎jetso?

4) 點搞抗爭要諗我既業主、老闆同權貴有冇得益？

5) 值唔值唔係你話事

6) U DONT DESERVE HONGKONGER!!!!!